果啲和理非 or 唔支持不合作運動既睇下人地 黃背心運動

做下面果啲野 係香港， 實大把人出來屌。。。
但人地法國因為依次既運動， 得到幾多訴求既承諾

反觀香港... 拜託大家， 如果有有同一樣理念同訴求既
唔該唔好再對出去示威既戰友冷嘲熱諷

你係驚民意既， 咁唔該組織一隊人， 落街宣傳 解釋番為我地fight 緊既戰友佢地既訴求係乜， 政府又點對待我地！！！！

兄弟爬山 各自修行

各位 我地唔需要理會其他人點諗， 今次場運動 無大台，無靈魂人物， 有既人每個人既自由意志。。。。。。有衝，無衝，有出街 無出街都好， 依個係你自己既決定來

希望大家明白， 各個人都有可以係自己能力範圍內幫出去既戰友。。。落街宣傳， 同議員，同民陣協議下，佢地係宣傳工作絕對幫到手

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

2樓五毛唔洗覆

我發post 唔夠幾秒就回到咁多字 我都懶得理佢， 不動俾佢佔左二樓有啲唔開心

我覺得香港人要贏 就要搞鍋大野

咁要取捨架啦 會失民心，民意，影響到其他商鋪

試問有邊場革命，抗爭係零犧牲獲勝？

push

psuh